CCTVB又抄歌！

《解決師》主題曲

好撚似草猛首《三分鐘放縱》

作曲又係張家誠，條友有抄歌前科，之前鄭嘉穎套《天眼》主題曲已經比人話同《友情歲月》好似。

乜仲有人睇㗎咩